[唐姨風暴] I am just a girl, I’m always ME

擁有中五學歷的出爐視后唐屍詠，
向來閒時喜於在社交媒體上分享感受，
今日，佢再次向網友們大曬自創英文金句！！

佢用高難度詞彙x2046講出作為女孩既痛楚，
並希望得到各界諒解及支持。
睇完篇野後，情感豐富的小美我也忍不住落淚了。。

就算係好似屍詠咁pure又true，堪稱完美既女生
都會有犯錯既一刻！！！
都會傷心難過！！！
尤其被誤解係女同事上台拎獎時西面，
又或者被指瘋狂利用前度炒作新聞。
面對呢啲既不實的指控，
屍詠，選擇了沈默。
懂她的人自然會懂！！！

她，只是，一個，女生。

I am always me

屍詠：唔好再挑剔我啦！！
Credit to 過氣youtuber 大佬B

37歲仲girl？
係Auntie

出道多年的屍詠在面對小朋友時仍充滿童真，稚氣未脫的可愛模樣，實屬難得可見。

視后演技大爆發的一刻！！！其精湛演出贏得眾人眼淚！！！

woman好似啱d

成日po埋啲close up到仆街嘅相做乜鳩

隨POST附送
屍詠美照一張！！！

#Kawaii呢
#Nlife
#NT
#37
#loveE

She is always my baby girl

Who the fuck ?
拎黎同我屍詠比？？？
開玩笑！！！

冇打little girl算係咁啦

比你地欣賞屍詠晶凝通透的靚靚皮膚

就黎一個禮拜冇開姨姨，想大家緊貼姨的近況

im always me 聽落唔順口但好似唔算錯

岩架都算 外國人有時會做quote
但i am who i am聽得多啲

I am always me 有咩問題？

你邊隻眼見我話佢有問題？？？

你啱

？
做乜鳩

btw原來佢已經就快4張, 仲post呢d o靚妹專用status好似唔多襯

我姨心境永遠18！！！！
仲細過年年25既譚伯